Привіт! 
Використовуючи React Native, створив програму Калькулятор, яка повторює роботу калькулятора IOS.
Зовнішній вигляд та функціонал програми максимально подібний до калькулятора IOS.
Якщо екран знаходиться в вертикальному положенні все працює аналогічно з калькулятором IOS. 
Виконуються математичні операції, виводиться результат, результат за потреби приводиться до експонтенціальної форми, змінюється розмір шрифту на дисплеї, підсвічується активний оператор, відтворюється звук натиску кнопки та ще багато іншого.
Якщо повернути телефон в горизонтальне положення, з’явиться розширений калькулятор.
З функціоналу в розширеному калькуляторі працюють тільки кнопки, що відповідають за память, решту функціоналу не реалізовував, оскільки щоб все працювало вірно, потрібно витратити дуже багато часу. 
Під час розробки даного проекту познайомився з React Native, тому було цікаво.
